反送中運動 希望大家可以睇睇先

我睇過大家咁多次既抗議同示威，一次比一次睇到更加嬲。雖然每次得到既關注愈來愈大，但同時我知大家犧牲得越嚟越多。依家，警察可以話係我地最大既敵人，每一次既衝動、暴動發生都係因為佢地。大家都應該見到，每一次既運動、遊行集會，當晚個結果都係一樣，就係警察開槍、打人，而迫示威者入局打更係發生左2次咁多（沙田新城市、元朗地鐵站）幸好既係，元朗尼次好彩有人急中生智可以用消火減火筒等器見擊退黑警，加上有一班記者護住，先無造成更大既傷害同更多既傷者。
總括而言，依家其實大家都係硬碰硬，市民同警察互不讓步，同時可見警察愈來愈暴力，令到我地愈來愈多人因此受傷。
大家可以睇到七警案而家既判決，其實以而家既制度唔太可能扭轉局面。即係話七警判決之後，係人都知佢地知法犯法，但最後係告唔入既，就算告得入都係坐一年姐。咁姐係代表而家既警察會愈來愈唱狂，先會發展到依家係人都打既地步，佢地唔怕了，亦都無視傳媒作為第四權既權利，對佢地態度都唔好。

另外我想講，我地真正既目的係政府要回應訴求，而警察只係政府既盾，每次都用警察轉移視視，令我地覺得警察暴力、黑警。係，尼啲的確係事實，但我地最大既目標係咩？就係果五大訴求：撤回條例，撤銷以「暴動」定性示威，成立獨立委員會調查警民衝突，釋放被捕示威者和官員問責下台。但而家警民衝突愈來愈大，亦被放大，可能係政府想混水摸魚，籍此減少一啲對政府既不滿，而將大部分既不滿轉落到警察身上。所以話警察其實只不過係政府既盾。

所以依家，我有個方法（策略），唔知幫唔幫到大家。
因為我地依家可以話尼個係一場運動，甚至係革命，並不是一朝一夕就做得到既事，要既係一套合適既方法。
我建議下一次集會or遊行（可以係7月28），大家係集會後既留守到一個時間eg.9點，就和平散去，所有人都走，包括前線定後面既人。係有原因架，既然警察係每一次活動都係想包住示威者然後佢地就做野，咁我地今次就先將計就計，等警察覺得我地今次“好聽話”，佢地覺得清場易左同快左，加上今日清場既結果。然後再下一次佢地就會鬆懈，到時就係我地反擊既時候。不過點反擊就唔會係到講，廢時有鬼，唔係直接衝咁簡單。

要政府正面回應，首先要打破佢地既盾--警察。

雖然我唔知道有冇人睇，亦都唔知道幫唔幫到大家，但係其實我都想做大家嘅軍師，見到大家都用條命去博，我都想幫大家出一分力。

利申：有啲1999